[放榜前]極迷惘....asso or ive hd?

之前eapp 報左hkcc asso financial ，比埋conditional offer我。但係諗諗下自己數底差應該得lv1-2 其實讀呢個係咪等於送死？ asso 商科好似都要爆4先博到入degree?
中學讀中史地理學校考試都試過分別有lv5同lv4，hkcc 文科副學士 其實讀咩架？係咪會更適合我？ 駁上degree出黎做教畜?
Btw eapp報過hkcc嘅仲可唔可以walk in報
定係實際啲i大hd

走去浸大CIE讀financial management .呢個阿sir教得好好,今年佢哋嘅入u率:12個香港學生入咗七個UGC,( PU,CU,BU,CityU)

你想駁degree定點先
同埋對咩科有興趣
駁大學就asso 工作就ive high dip
Asso畢業同中六差唔多 不過升學出路好多
前提你成績要掂
睇你點選擇

數得2咪入asso曬錢曬時間

教得好都要你醒架

唔講另外5個人去邊？